吳彥祖出post幫中國屌侵侵

連登仔點睇

美國先有自由比佢屌侵，係中國佢敢屌雜？

不過，聽下佢解釋先，可能佢都屌中國但唔想由侵代佢講呢。

我想知點解你會理解成「幫中國」去屌trump

似唔同意被代表佢説話唧，
語氣未去到幫黨發聲。

佢本身都投希拉莉

唔似幫中國喎

大部分國家都對自己元首不滿
樓主大驚小怪

-0-0

家下係咪唔鐘意Trump就等於親共幫中共?

民主黨人會出現嘅情況

下面堆留言班小粉紅打晒飛機

You dont speak for us即係條契弟唔angry啦
咁都唔奶共點先叫奶

不過講真侵呢番說話真係有少少on9

睇你點定義「幫中國」

佢當年投希拉莉比中國人屌爆都係咁

唔可以用我地個世界觀代入佢美國人身份黎諗野

不意外

呢條柒頭不嬲都垃圾嚟 都唔知點解咁都人話佢靚仔
大把人都靚過佢

You don’t speak for us = 自己係 Asian American = 佢係美國人

He’s from Cali, does any more explanation needed?

有咩咁奇
靚仔唔一定黃

敵人的敵人就係朋友

你up乜柒呀
就係問緊你點理解個tweet做「幫中國」呀

I dont blame him！

一個大中華膠俾小粉紅屌嘅感覺

其實明明就同一個世界
病毒起源 點睇中共 世衛靠唔靠得住
如果要批判 呢啲係唔應該有地域性

當然都理解 佢冇責任去諗埋我地果份
佢嘅利益亦唔會同香港人一致
唔通身為亞裔喺美國大講反移民
講支那人沒有一個是無辜咩

個tweet又點會係幫中國呀，你噏乜柒呀

其實呢條twet真係好撚on9

無端端被代表

你講緊咩

其實係佢角度咪同我地見林鄭話坐全香港人都反對暴力之類差唔多

咪係囉
情況就好似炎亞綸鬧完譚生菜之後比班中國人狂屌一樣
我地根本唔需要刻意為Trump護行
只要全面支持Trump對付中國就已經ok

曲緊喎，寸到中共應一應

屌侵就奶共？

如果係其他美藉華人明星已經比連登仔批鬥到一棟都無 算鳩數啦

It exact7ly means he doesn’t feel angry on what China has done.

屌trump 就他奶共無錯

事實

佢係屌trump姐 好早已經唔鐘意trump啦佢

反對侵=支持中國
非黑即白既兒登思維領域

Exactly 所以我會理解佢咁諗
問題係好多鬼佬睇唔到 或者understate咗
中國/中共喺成個病毒爆發嘅責任
又情如講戴口罩 香港藍絲都識啦
呢啲認知嘅後果係universal

你個標題

一切都是perception

人地美國公民批評自己總統有咩問題

你個名好好食

使乜解釋? 偽人,仲要係支那圈揾食嘅偽人.
港女又出HI水喇.

“毒撚” 思維領域
只係咁啱連登10個有9個都係毒撚

岩呀屌，姐係佢覺得隻病唔應該怪中國，先會出聲屌trump姐

佢可以唔出post架，冇人當佢啞

係支那圈揾食嘅偽人,係當自己係中國人多過係美國人.
呢樣嘢同艾森豪,尼米茲等完全唔同.
問題佢當自己係中國人,武漢瀨嘢時又唔見佢為佢D同胞吠支共隱瞞疫情同滅絕處理啵.
所以話支那人係無無辜架.

does??
利申英文：2

你係咪其中一個

而你上緊連登

你想在表達甚麼？

佢痴尻左線

只係反侵咋

你睇下奧巴馬講緊D乜啦.
班傻HI梗係想永久推出政壇, 當D選民係傻HI.
個焦點根本就係中國散播病毒,比呢班左膠同媒體佬扭到去防疫不力. 屌, 疫情最嚴重嘅都係民主黨揸旗嘅州分. 點解唔屌州長,點解自己個州疫情會惡劣過其它州咁多啊? 封唔封城, 個話事權係州長到,唔係聯邦政府到架.

樓主標題黨咗
但係呢班人離地冇出聲反中共係事實
其實吳係有用香港身份認同
之前仲話對香港有深厚感情
不過佢地唔奶已經偷笑

美國本土大把人屌侵

咁都可以理解到幫中國都幾撚好嘢

Trump 係美國嘅民選總統，佢可以代表美國人發聲，包括亞裔美國人。

但當然Trump 嘅觀點唔代表全美國人觀點。（個個人觀點都唔同）

所以吳彥祖可以話好多亞裔美國人唔同意，但係個總統係可以 speak for them 嘅。

上次大美國選總統
吳彥祖話會投希拉莉唔投侵
比五毛屌到仆街

美國大把人反侵
反侵=幫支共?

連登真多弱智
又唔撚睇下自己個標題
大大聲係到吠
弱智同5毛一樣 block 尻佢就啱

佢當年投票都投希拉理, 佢屌侵都正路, 佢讚侵先係牆頭草

大愛左膠係咁

佢係支那有無試過對刁大講過同樣嘅話

感謝樓主提供笑話一則。

成班人 幫人諗埋起因 諗埋後續
就當哂係真 諗好哂個故事再屈落你度

真係好似共狗 同班小粉紅一樣
以篇慨全

佢唔代表你ja, 佢代表U.S.

連衛兵個個讀心神探嚟㗎嘛

唔係以偏概全，係條偽人真係好撚虛偽
你覺得佢唔知支那嘅衰嘢？
你覺得佢唔知新疆集中營？
你覺得佢唔知支那政府有幾多仆街嘢？
你覺得佢唔知香港發生緊咩事？
佢有無幫過亞洲人出過一句聲
但佢一句道德撚句子都無講過
因為佢知道唔講得，支那會搞佢
但就知道係自由國度佢就可以出聲
呢個接近牆頭草嘅行為係屈佢？
唔係，係佢自己表現出來㗎，無人屈佢
如果佢夠薑講一句支那嘅不是
先再出來扮道德撚啦

五毛方法就係

將吳彥祖打成幫中國 做稻草人

失敗就將連登仔打成亂屈人亂發炮 做稻草人

拉！
唔好盲反，佢咁講只係代表佢唔鐘意Trump 唔代表佢幫中國

呢啲討論下下都係咁
莫名奇妙地肉緊

有部分人總係單單打打
一係劈頭就拋低一句兒登仔 黃衛兵
一係就用下大紅字

樓主成個戇鳩仔咁

係連登。係

大把藝人都係啦 琴日吹奏緊既城城唔知？

有計劃有組織做成一個印象咪就係咁玩

你睇下呢個po頭幾個回復

完全係寫劇本咁

咪撚黎香港垃圾

你試下第二個出
吳彥祖先咁多人幫口咋

中一未教”speak for”

關屎斌條柒頭就垃圾啦 但好多兒登狗吹奏你唔講
現實係吳彥祖的確好樣

中一未教”speak for”?

咁係咪可以解 佢唔認同支那傳播病毒比美國，而且佢唔嬲

又係度誤導人
人地以美國華僑身份「你不代表我」
就咁樣話人係代表共產黨講說話
呢個世界唔係剩係黑色同白色既人架

嗰時仲要俾班小粉紅罵

其實成件事都幾搞笑

吳彥祖不嬲忠實民主派fans

嗰時叫人投hillary 比糞青屌漢奸，估唔到時至今日反侵又比人屌奶共

之前佢投希拉莉時俾班小粉罵

連登仔覺得屌侵=幫大陸

連登仔：係

樓主「幫中國」呢三隻字邊到睇出黎

佢不滿侵指責雜喎

真心唔覺邊忽靚仔

同路人就算覺得侵on居，會覺得雜真係要負責
。

如果民主黨都屌中共唔知佢會點呢

咁講又唔好，品葱好多正常人

死撚開啦五毛
全盛時期既b cup周庭 究竟係咪處？

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

細路仔嚟

真，其實美國防疫方面，侵真係有問題，當然，最大問題同最大責任係中共雜維尼。

咪等於白兵屌泛民就一定係熱狗分化共諜白票

估唔到連佢奶共

佢應該覺得中國問題不大
Trump先係主要問題

只因為佢係吳彥祖

丫呢個post啲人又識得講唔鍾意侵侵唔一定係奶共
但令一邊廂就會邊個屌泛民邊個就係鬼
好似白兵咁由一四年開始就留意政治 監察議員
只要唔係忽然政治嘅人就會知道泛民根本咁多年黎都係賣港
到今日連登都開始知道泛民有幾廢
但過去白兵被打手吹風被刻意抹黑嘅形象已經揮之不去
由頭到尾都拎唔到叫人投白票嘅證據
所以你話本土派成日都冷嘲熱諷淨係識得私怨
比着係你日日講真話都俾人打壓冇人信你 都咪話唔崩潰

吳彥祖是反侵的
鴨脷洲吳彥祖是撐侵的

喺大陸鬧雜種嗰啲先夠薑

佢意思就係佢唔嬲中國
就算唔係「幫中國屌侵侵」
佢都愛中國㗎喇

最垃圾係佢大大聲屌trump
但從來無出過一句聲講香港

支持樓主 佢啲離地撚仆街死pls

屌 係唔gur Trump代人個race講野
Racism呀

Daniel Wu係typical abc大中華膠
之前佢都like咗Higher Brothers啲rappers既護旗ig post
班abc反美屌美就叻 要佢地屌中國？ 聲都唔敢聲啦
一陣又話唔識其他國家既野唔評論 on99

YOU DON'T SPEAK FOR US, I SPEAK FOR MYSELF

原來佢有Like護旗post..
有冇圖

邊句話俾你知佢咁諗

句英文解：你吾代表我地

都吾算幫中國ge , 實有左膠派，以世界健康為重。
不過藝人都係吾係批抨中國人權問題就真

因為如果梁振英同黃絲意見相同, 代表黃絲一齊鬧中國防疫不足, 我相信黃絲都唔介意被代表, 呢個時候都會企係同一陣線
就算黃絲憎梁振英都咁話, 唔會鬧佢話唔好代表黃絲 (當然係我個人諗法, 同估計)
我覺得吳彥祖咁講原因
1. 佢本身唔鍾意 Trump
2. 佢亦都唔認同佢既講法

美國好多親左媒體都集中火力鬧 Trump 多過鬧 WHO 同中國, 成日鬧 Trump 左賴右賴, 仲有班左膠明星幫 WHO籌左幾億美金

識唔識英文

連登仔接受唔到公認男神都係大愛左膠

咪同林書豪一樣
一聽到Chinese virus就出離講歧視, love and peace
跟住
美媒問中國隱匿病情等問題 林書豪拒答：我不懂政治
最到尾都係唔可以得罪金主, love and peace 只適用於中國政府

只可以理解成「川普不代表佢」。

一句說話我睇唔出佢有冇嬲。
藝人嘅一句說話我自己冇興趣慢慢解讀，
係藍係黃都好唔好影響他人生活。
當然，唔只係佢，藝人出少句聲專心娛樂大眾就最好不過啦。

見唔到佢有幫中國